九龍城有邊間泰國菜係真係好食？

而且價錢又合理？
唔想信open rice

昭拍耶 幾好食 但價錢好似偏貴

留名

興隆